是日午餐，自家製小雲吞

細細粒，一啖一粒
落咗馬蹄同菇，好爽
最最最重要係要有金魚尾 ，好滑溜

xo將

咁少夠唔夠呀

仲有成大煲
少少影相靚啲姐

有冇落大地魚粉 冇落到個味差好遠 唔似雲吞味

金魚尾

好似好撚正

咁好心機，我又想食

屌你落馬蹄

湯底

有無包法 點包

正呀

幾驚入黎見到鼻涕紙巾

有巴打話想睇包法，所以就食個雲吞做早餐啦
首先就當然係準備肉餡，同肉餅好似，肥豬肉一定要夠，唔係就唔會滑，再加上自己鐘意嘅料，蝦，粟米啊等等

將肉餡放係底三分一嘅位置
⼀⼁乛⼀
再向上折到大概一半到

一般上網教係對折，但咁樣你會食到個皮會厚咗少少，依個人喜好啦

最最最重要就係一定要用陰力壓一壓肉個邊位，唔係煮完就會散修修，兩邊都要

再打橫對折，同壓

早餐食9隻就夠

煮完，食得 ，唔壓嘅話，就唔會好似豬腦咁嘅紋

Enjoy

小弟只係業餘，有錯請指正

我想食吉妹多啲

吉妹正

好鍾意食 但係香港好似無餐廳有
啲皮喺邊買

包黑松露

一般麵鋪就有
不過有隻係厚啲，有隻薄啲

冇咁湖

我鍾意齋豬肉 之後個餡再細啲